[緊急]快上twitter幫手LIKE!!!!!!!

@realDonaldTrump

....My only question is, who is our bigger enemy, Jay Powell or Chairman Xi?

Replying to
@realDonaldTrump
My dear President, Chairman Xi is the biggest enemy of the world, because he is the biggest and the most poisonous dictator ever! He is enslaving 1.4 billion people in the world and he want to kick you out from the White House! I always believe that you are the chosen one! MAGA!

推